有無人成日想試下同啲好樣衰嘅女仔做愛?

雖然我自己都樣衰, 就算好樣衰嘅女仔都唔會想同我做愛

但成日有呢個fantasy, 覺得會有意想不到嘅感覺

有無人試過可以分享下?

本身樣衰咪溝番同質素既女屌 你係連登問真係黎o岩地方

夜半訴心聲 無需太高清

連登有樣衰人? 唔係個個情聖 痴男怨女?

tinder? cmb?

儘量唔望個樣都ok

幻想到果陣老泥味

都係肉嚟，無問題既

扯得起？

如果係樣衰到毫無女人味
個頭似毒撚留長頭髮，個身似男人冇咗條撚呢